Non Ju City IM interview

想問下有人收到City IM interview通知未…
我一路都係under review

樓主你確定要係連登問city既野...

asso就asso啦
non ju